報警拉手足條友承認責任

自爆開埋名？借刀？

老豆搵仔見啦
屌你老母

南亞手足巴打安全？

咁有信心開全名自爆

借刀多

就到退休就肯撚定唔係Tier 1 出黎打鳩人啦
又鳩up

我冇事

Bookmark, back up定先
唔能夠排除藍絲同警曱出假文spin走視線嘅可能性
目前只得呂永祥一個名嘅線索

個名好大機會只係老作/會員名，兒登都大把傻佬博上位

個ac係咪新開，可唔可信？

Backup

借刀味很濃

根本好易搵，一日得番咁少飛機，後生男姓，唔洗篤灰都搵到

好撚假

都話唔會係爹娘做
爹娘要做一早做左，駛鬼等今日
果然係仇家認出報串

假膠文,佢細佬無次出動都受傷,吹水吹到

唔知真定假
但係呢個世界係咁 你篤人 人篤返你 互篤

狗真係咁傻自爆名？
琴日睇live時代都清曬紙仔先捨得走

真假難分。如果係真，始終對方係親人，明知可能判到好重，都照督？真係咩人都有。

父母篤灰無咩可能,佢地篤灰係屋企已經拉左重去到機場登機

起起底先啦

做俾黨睇。必有重賞

真
父母篤灰呢個講法最唔可能並不是大義滅親，而係要篤都唔會係呢個timing黎篤

自爆名，假到

咁揚自爆開名唔驚做粟一燒咩

「下邊啲腳係咁踢 」呢一年稍微有留意新聞都唔會講住呢番說話 離地到

佢話係就係呀？證據呢？

我頂佢啊，屌佢老母豬隊友

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

同d前線勇武小隊開po話自己退出咪一鳩樣

假到咁仲擺上嚟 拉

點解走佬會周鳩圍講！？

假啦
睇到咩背後有人安排 已經唔洗再睇

等等個頭像個名
咪姐係matt leung

尋日除左刺客手足仲發生左咩事？

廢post拉

………

呂永祥 屌你老母

fake
拉

咁撚流

無fc，屌左你放假料先

咩電話個mon咁長

潮文

個人認為有d假
希望有親友講哂成件事

明明係狗查航班見得一個人買即日機票，關佢撚事咩

個故仔好假，佢話兩個細佬到咗退休年紀即係55、56
佢自己本人當佢大少少57、58
佢表姐都差唔多起碼60

佢就係要博上位
拎個50萬
我祝佢拎完百病纏身

借刀味濃喎 等fc 唔好炒車
一黎開個人名就當係篤灰者？
二黎做乜鳩嘢旺角返親工都傷

似借刀，邊有人咁傻，棟完灰仲要自爆

借刀等睇真人澄清啦屌

姓江定咩

會唔會係呂先生督完
689唔想科水就扮野篤灰

好假囉，借刀

就係因為咁既安排 隻警先比人插

我dllm

Fact checked ?

推

結論：刺客個老母無撚腦

好撚假得香討班on9會信

佢啊媽自爆比黑驚呢下真係
明知佢篤硬灰都講

望落假膠味濃

我認同 但放風話篤灰目的係咩？
有太多 當然 要再現文革不難
我有太多仇人可以鬥

低質借刀

如果係真ge話*

留名先，尋日已經炒左一次車，不停攻擊佢地老豆老母

膠文
一睇就知假

2毛借刀味濃 等待更多證據

On lun 9 咁都有人信

一日未fc就keep住拉

認同
仲要即日卜機票呢
不過都唔排除真係有篤灰

認同
講親戚篤灰的目的係要等我哋自己互鬥
互不信任對獨裁政權最有利

應該係想拎英英個100萬

跟本就無呢個人

Yah

點知最後收唔到數

Push

邊有人會咁樣自爆。

打電話訂機票
咩年代

24歲後生仔打電話買機票?
正常唔係上網買?

佢會有咩事 條友軍師嚟架喎

篤灰為求 「讚」

On9到

假到爆 懶常用保護舉報人手法

想鼓勵D 父母 親戚篤灰
垃圾PR

睇原文
佢唔係話家姐個仔，佢係話表姐個仔
關係再疏一浸
加上老母助攻，原意係諗住大家都係敬示，可以圍內搞掂佢
但唔一定個做親戚都同老母friend
大義滅親可以係一個原因(天生正義L)
但亦有可能係公報私仇(報案人同表姐關係私底下關係已經唔好)

discuss d 野都信 果到個個青山走犯咁

Agree
有可能手足平時都唔係沉默型
有同報串人已經鬧過幾場大交

如果佢仲要係警察世家會難上加難

諗住大家自己人會幫手

連登， 變神登， 得左

老豆 你個仔就一定坐一世
你個仔知比你親戚出賣世嬲到係監獄屌吊頸
你唔拎佢全家 你個仔點順返條氣

呢啲垃圾文冇討論價值
遲下可以有表妹version 空姐version 行李帶version都仲得

推返有用post

屌你老母臭閪落地獄啦

不嬲都係靠人擦鞋
有人追捧、認同
藍屍就越嚟越癲

借刀啦ON9

matt leung
fake

Fake

叫佢小心d

邊個會大大聲寫 我xxx

將段野個名改任何人一樣得

引到個真人出黎澄清就好笑

立場有講話大頭相响藍絲fb page 不停傳 仲要有人tag左名
東方就話收到消息係親友篤

點解唔改自己做江永祥？

老作多

打電話訂機票？好似流流地喎，後生仔買機票都上網買多啦。

does not feel credible....

成班黑警變晒紅衛兵
香港文化大革命2.0

咩理由要爆自己名？借刀味濃可能個名係手足黎，想我地自相矛盾

點睇 2 個鐘前預言手足機場被捕
又係姓呂

用下腦啦傻鳩

香討都信

推佢老母

大義滅親為個like...

個仔真係著草點會重周圍同人講

“表姐話我知”

先唔理呢條友講真定吹水 做出呢d事既人必遭天遣 到時真係唔撚好喊

藍絲思維 真係唔奇

好嬲呀

我拎咗光環啊完全冇價值嘅光環

講到口都臭，大家智力正常只係逃避

冇成本冇代價點解唔做

例如泛民主派出賣選民